雙子座巴絲入嚟吹吓水(4)

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你

建議大家再自己Google吓自己個48星座
－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水
雙子座巴絲入嚟吹吓水(2)
雙子座巴絲入嚟吹吓水(3)

光復香港 時代革命
香港人 加油

今日無時間上嚟又俾人搶咗1001

唔關星座事

都係嗰句啦，你仲要先得個17歲

加油

新po lm
下次1001嘅ching開post嘛

新po山羊仔繼續留名
有啲唔知做乜鳩

揾啲嘢做下 轉移自己注意力喇

1001條友話自己唔識

又係你呀橙生

咁點解要搶

lm

你問佢但求一時快感？

有病巴打

上水

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

一上就見到1000, 有食唔食？

樓主明明話自己開

雙子新人留個名

但係夜晚訓唔著嘅時候又會自動走出來 一清二楚

睇左一集，無咩興趣

巴打你醉喇？

一係你學吓開post

琴晚香港咁亂，預視知道唔會1001嘛

歡迎回來

三罷

食撚屎啦，雙子座

歡迎分享

對唔住都無用，三心二意 食屎狗

大愛姐 係全部人都想要

你屌啦

最近睇咗套台劇 完全係迷上左個男主
發覺每次睇台韓劇都會迷上男主一排

唉想搵人呻下，前度真係好撚煩
隔咗成年半都仲要搵我
上個月direct我就話仲好鐘意我
今日msg我就話我臭雞

內向雙子揮手區👋🏻

連登web版上唔到？屌

你前度係雙子？

我係內向到做gym戈時好想搵個位收埋自己
覺得壓力好大

雙魚
我雙子

所以我都係屋企做

我一join就一年
所以我都迫自己做
但係就揀少人d ge時段去

你同佢分手分得唔清唔楚？隔咗咁耐仲搵你

Block撚咗啦
但佢分身永遠block唔撚完嫁
佢係用我放貓貓相嘅ig搵我
本身唔想刪帳嘅原因係我同阿妹共用擺貓貓相嘅
依家帳都停埋，佢好撚煩

咁佢似係騷擾你多啲

死過翻生翻咗嚟

好撚變態真係搞唔撚掂

個故仔好長唉
總之當初分手都分咗好撚耐
係之後佢打我朋友要守行為先冇再搵我
同埋有錢銀瓜葛
叫佢告我小額錢債又唔理

辛苦你

我差啲走唔到 我以為自己死梗

世界上好多on9仔，盡量割啦

唉依家有咩事要報警都唔知有冇用

佢唔會去你屋企搵你掛

扮藍佢就會幫你

已經冇理到佢，只係一見到佢啲msg就好心煩
一諗起個變態仲stalk緊我我就打晒冷震

玩app好易識到仆街
記得帶眼識人

呢個真kill吓time算

依家連app都冇興趣開
做個毒氣雙子

相紙幾吸引感情唔係好認真投入

但係我識親ge雙子都好花心

處女 雙子 唔會有幸福
放棄啦

辛苦哂

喺呢度吹下仲好

依家交友app d人完全唔出聲ga
互match完成件事就完左ga la

你指係 真係一腳踏兩船 定同時鍾意好多嘢嘅花心？

咩人都有真係

其實係佢等緊你撩佢傾計
利申我就係高鬥嗰個

我都係等人撩
所以覺得唔傾就罷啦

我都係
我都唔知我down個app嚟做乜

上g＿？

撩佢？無呢個心情仲傷緊

我地係咪應該要放低無謂ge矜持

我都係純粹開嚟睇下其他人八掛下
無乜興趣撩人傾計

其實唔洗諗咁多, 雙子心情轉得好快
轉個頭可能又另一種態度

得嗰幾條友使唔使推得咁快

都好多㗎啦

開完想洗眼真心

下次開新post就快要整個觀察名單，睇住邊啲user要放棄雙子

有冇人講到雙子有咩才能

乜都有啲 不過冇樣勁

最叻就係唔知自己想點

好想有個專長

有時覺得自己幾on9

做決定都會睇人 俾人屌冇主見

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

Exact7ly
知道自己唔中意咩
就係唔知自己想要咩

我想要錢
好明確

咁我都知自己想要咩了
我想要仔
好明確

你兩個我以為嗌交

從來都唔嗌交，雙子從來都唔會恨一個人

好驚就快1001

開定POST please

1001